【恒地股東會】夠鐘開會 過百股東排隊未入得場

恒基系今早舉行股東大會，原訂11時半召開的恒地（012）股東會，至開場時間仍有逾百名小股東在會場外排隊登記，有部份人先參加恒基發展（097）股東會，完場後已取得禮物包，再度排隊進場。有小股東投訴「今年特別耐、特別多人」，指應加開登記櫃枱應付，「夠哂鐘，不如唔好開啦。」

記者：黃翹恩

人很多